唔想變雨革2.0再慘輸 唱夠歌就唔該做認真野

唔係完全唔比唱 但唱足成個禮拜
日日唱 仲要加埋樂器 又彈又唱
係時候停喇
推返新屋嶺 集中返五大訴求 同啲活動post好唔好
白宮聯署啲po推極都推唔起
唔好再返返雨革果時咁 覺得唱歌=抗爭啦

我知咁講一定比人屌
但首歌真係好難聽 歌詞又橋口
真係唔認同感人/激昂
成陣濃濃嘅左膠味
同其他社運左膠歌到底有咩分別
但你地鍾意唱
我地都唯有少數服從多數由你唱

咁唱咗成個禮拜 咩都夠啦
諗住你地會停
點知繼續唱 一個二個仲要拎埋樂譜彈

美國議會唔係事必會通過人權法案架
新屋嶺嘅手足連中秋都過唔到
就黎提堂被控暴動嘅手足又少人理
真係想贏嘅話
依家鬆完 就好認真返 做認真野去抗爭喇

認真野如下：
德國戰線WELT投票：
德國戰線DW留言：
G20十一眾籌：
醫管局文件：
所有白宮聯署唔該簽齊：

活動文宣圖

推 915 維園見！

無人話過星期一至五唱歌，星期六日就唔出去。放工班西裝友一係去 IFC 唱歌，一係返歸，邊樣好？定係叫和理非去圍狗屋先叫好？

仲有唔該將唱歌嘅時間用少少去多謝返國際戰線
台灣人為咗我地拍片仲出埋黎遊行
片：
韓國人寫歌又拍片
歌：
片：
圖：
波蘭人又拍片
德國人直頭比我地嘅手足做難民
仲有好多其他不能盡數
唔該見到就留返個言多謝返佢地 長期作戰 聚人心唔係一下就夠
韓文：지지해주셔서 감사합니다. 5대요구, 하나도 빠져선 안된다.
1. 송환법 완전히 철폐
2. 폭동 규정 철회
3. 체포된 시위자 공소철회 및 무죄석방
4. 공권력 남용 강경 진압에 나선 경찰 문책
5. 행정명령으로 국회를 해산시켜 즉각 행정장관과 입법회 보통 선거 도입
德文: Herzlichen Dank für all Ihre Unterstützung. Fünf Hauptforderungen, niemand weniger!
1. Allgemeines Wahlrecht für den Regierungschef und auch Legislativrat.
2. Die Freilassung von festgenommenen Demonstranten.
3. Die Einrichtung eines unabhängigen Untersuchungsausschusses.
4. Die Rücknahme der Deklarierung der Proteste als Aufruhr.
5. Die komplette Rücknahme des Auslieferungsgesetzes.

中英：“Five Core Demands, All or None.”

一、徹底撤回修例
Formally Withdrawal (without any ambiguity) of the Extradition Bill

二、收回暴動定義
Withdrawal of the characterization of the all related conflicts as “riot”

三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪
Dismiss all charges made against demonstrators who protested against the Bill;
Guarantee no further charges will be made.

四、徹底追究警隊濫權情況
Accountability for Police Abuse of Authority and Excessive Force
(Set up an independent commission of inquiry to conduct impartial investigation).

五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選
Dissolve the Legislative Council with an executive order;
Immediately implement Genuine Universal Suffrage
(direct election both the Chief Executive and the Legislative Council).

【終極核彈】《願榮光》之後－成立海外臨時民主政府

《願榮光》之後。。。
天滅中共 平反六四！

海外臨時政府 自由香港
FREE HONG KONG

讓這攬炒旗隨風飄揚！（logo已獲攬炒巴授權使用）

人哋北韓都做到 香港唔係做唔到呀嘛？

中共已經決定企硬，連溫和到咁既五大訴求都唔會接受。咁呢個政府仲有咩面代表人民

擇個好日子揀個好地方，設立海外臨時政府

目標係「要使國際社會廣泛相信港共政府為非法政權，爭取外國政府支持，替天行道，天滅中共」
「因應警察濫用暴力+濫捕事件於國際組織上追究」

最後「推動香港進入real autonomy 嘅時代」

因為而家我哋已經無嘢可以好輸，如果我哋就咁俾場運動完結，最後受害，被批鬥，被清算係每一個真。香港人。前線於是，和理非也如是。警察已經將文革係各中小學重演，唔駛好耐就會到其他界別。

雨革失敗係因為互相割蓆，唔撚關唱歌事

再搞嘉年華就真係唔慌無人割

琴日見到d mk係到勁hyper咁唱
有人大叫有手足被拉
然後靜一陣
又繼續玩
過節係咁就算
過完節係時候認真返

915推土機出動

真係好驚 啲人已經放鬆曬

有時真係要當班連登仔係3歲細路咁氹 好撚攰
你見佢地做錯鬧既話就個個屌你建制或者分化撚
真係要好似樓主咁慢慢氹先店
仲話學人革命 笑死人啦連登仔

差一百萬呀

你見我講得咁客氣都比人屌就知
無話唔比和理非唱歌 你唱一兩日咪算
但唱到行動post又唔推 活動又唔文宣就唔得啦
915 民陣大遊行要出啊

聽日見！借個位post埋 fb見到 好緊要

【你敢說：天滅中共嗎？】

唔知你哋知唔知，而家形勢好不妙，我哋對美國嘅求助完全唔夠力。對付中共只有兩個方向，一係，拉攏美國企香港人嗰邊，一係，谷撚到佢支爆。

拉攏美國企香港人呢邊，我哋用咗幾多力？在戰場上出美國旗隊，唱美國歌，戰場下推白宮聯署，Twitter攻勢，但呢條戰線已就快潰不成軍。

喺諗到方法前，簽爆呢個聯署，係大家嘅責任。有人扮抗爭但想暗幫中共，我哋係想中國支爆呀。
//

簽＞等電郵＞確認簽署＞叫十個朋友簽

🇺🇸🇺🇸🇺🇸《未夠數》🇺🇸🇺🇸🇺🇸
==========
如香港政府實施緊急法，請美國廢除《香港政策法》

//
請求美國派美軍拯救香港巿民 (Deadline Oct 11)

//
請美國政府向中華人民共和國追討清朝國債 (Deadline Oct 4)

//
請通過《香港人權及民主法案》，追究香港警察性暴力 (Deadline Sep 28)

//
拯救國泰航空，保障經濟自由 (Deadline Sep 21)

//
請求美國向北京施壓，停止製造白色恐怖 (Deadline Sep 19)

//
請求美國取消中國學生簽證 (Deadline Sep 19)

//
🇺🇸🇺🇸🇺🇸《以下夠數，但到期前越多人越好》🇺🇸🇺🇸🇺🇸
//
香港政府及警察策動831太子恐怖襲擊，請美國予以制裁 (Deadline Sep 30)

//
要求拒絕前警務處處長曾偉雄到聯合國就任提名 (Deadline Sep 26)

//
請求美國國會盡快通過香港人權民主法案，向林鄭的所謂讓步說「不了」 (Deadline Oct 4)

//
請美國國會提名【爭取民主自由的香港人】競逐諾貝爾和平獎，藉以保護義士 (Deadline Sep 16)

呢個好！！

唔該曬

推

手足係時候一齊做正經野

呢d就無人推！ 無人做，屌

推